\thispagestyle{empty} %La page de titre n'a pas de numéro
\setcounter{page}{0} %On remet donc le compteur à 0

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=7cm]{./Graphismes-UTC/logos/UTC/logo_UTC.pdf}
\end{figure}

\vspace{3cm}

\begin{center}

    {\color{jauneUTC}\rule{\linewidth}{0.8mm}}
    \vspace*{0mm}

    \Huge{\textbf{\theUV \\ \thetitle}}
    {\color{jauneUTC}\rule{\linewidth}{0.8mm}}

    \vspace{0.5cm}
    \Large{\theauthor} \\
    \Large{\today}
\end{center}

\vspace{3cm}

\begin{myabstract}
    Ce document synthétise le travail et la réflexion sur le TP \enquote{Bare Metal} de l'UV MI11
\end{myabstract}

\clearpage
